如果你係侵侵，來緊最後3個月在白宮會點過 ？

瘋狂在白宮每處角落打飛機

我會上連燈撚弱智拜粉

開戰，仲問